屌那星點解近年大陸都無乜好似以前華南華東大水災呢啲天災發生?

好撚想佢地 地震就一百級...水災就華南華東一齊發...仲有風災股災火災一齊嚟...等佢地記返起香港人以前幫過佢地啲畜牲幾多...而家就恩將仇報...正宗無血性畜牲!

無報姐

已經成十年無大地震

新聞封鎖

而家最大希望就係爆三峽
大家一齊集氣

唔係上海個頭岩岩先水災咩？

長江水霸就斷，等睇世紀人禍
不久前先地震震到成條村無咗

唔係前排先水災完比左400幾萬佢地咩

全球最大水上樂園 又贏

震災資金被官員私吞，災民收唔到，也唔知有呢筆錢。

放曬水 唔會爆

利奇馬咪將成個臨江浸左囉

啱啱水災未完
800幾萬受災每人分3毛

聽聞係有浸無報 每個受災人民有0.3救助咁話喎

強颱風利奇馬登陸中国浙江肆虐 28死400萬人受災

好奇check下華東水災嘅資料，wiki寫

香港方面，演藝界人士拍攝電影《豪門夜宴》，並於跑馬地馬場舉行「演藝界總動員忘我大匯演」，為災民籌集善款。港英政府撥款5000萬港元賑助華東災區，全港随即掀起捐贈救助華東水災的熱潮。據有關方面統計，到1991年7月23日，短短十天，香港的賑災籌款總額已達到4.7億多港元。

你老尾，香港幫左你地咁多，而家想食我地隻車。

818維園見

好多化工廠爆炸，佢哋輕描淡寫帶過咁咯。

上個月成個湖南浸左啦

可能封鎖新聞，好多人禍

近年大陸唔係就算陸沉都只係死傷少於五十人嘅小意外咩

1. 消息封鎖
2. 唔洗搵我地籌款 直接問政府拎

等睇三峽撐得幾耐

早兩個月湘江缺堤，早一個星期有個山竹LV 嘅颱風繞過曬成個台灣直攻淅江省照計死傷應該極之慘重，不過共匪封鎖曬消息咁解

當年華東大水災死400人就搞到好大件事

今年個水災自稱死50人就完全唔係一回事

消息封鎖左姐, 最近浙江(好似係)已經有天水災

一陣開口中我地又被捐款上支那架啦

希望善有善報，心向善，唔好諗埋d咁既野，五大訴求決一不可

中國人永遠係咁仆街...幫過佢永遠只會唔記得同恩將仇報...仲要講到你地應份幫佢點點點...一借嘢永無話還....借果時就扮晒淒涼...最撚ON9係香港富豪,養虎為患,禍害香港...
仲要扮嘢有錢登報紙講咩嘢:

台灣香芒,咪撚柒摘

真係屌你老母...咪你啲狗賊種落嚟囉...仆街!退休就退休啦...快啲死去外國做花生友啦!

咪ON9啦...係唔係都己經科左四千億美金俾老習啦!

所以更加要大型天災 最好係北京

有冇諗過支那係吹大扮晒可憐咁坤錢

北京冇用架 最好上海

唔報啫

咁兩度都要

今年咪有大水災囉

陸續有嚟！ 邪惡政權係要等天收

之前咪話騰訊視頻誤報「山東省應急廳消息：颱風利奇馬已致全省人死亡，7人失蹤。」，可能食左誠實豆沙包

我記得好似剛剛浙江水浸

利奇馬咪直插上海囉

死黎死去都係狗

又講咗事實出嚟

818

去微博睇左下要嘛就係公安水災救人圖，要嘛就係香港，真正情況無人知，睇下武漢就知

班賤種年頭殺豬瘟果時大大量不正當屠殺啲豬...好多時都極殘忍,咁都無報應...
你地話呢個世界天理何在,邊撚度有神,今日開始老子什麼神都不信...除左子華神!

「大自然」的抑止力

岩岩浙江打風有呀
但無乜點報

未夠勁呀 起碼要啲咩海水倒灌 好似山竹咁喇

消息封鎖哂

【置頂】【818兩點維園全攻略】

災乜民
根本係班生番

維穩

啲樓冧埋喎 仲倒灌咁小兒科

集氣

哇成個省嘅人wor咁都唔理？

其實宜加江西同湖南都浸到變左水上樂園 仲要隨時缺堤 再加埋利奇馬其實掃低左9個沿海省份 搞到個到都有水災 真係天滅中共

香港會被捐款

求雨派仲唔輪到你出場？

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

呢度閒閒地十幾萬人當年佢有冇理？仲要可以親自落手全部肅殺

有但無報
好似武漢坦克車咁

封鎖晒je

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

皇天擊殺

我以前好怕鬼 不過我而家唔撚7怕了
屌哂班鬼老母 咁大班壞人日日係度殘害好人 都仲可以食好住好

災民每人平均有3毫救濟金呀

浙江岩岩先浸完

中共:死撚晒咪提早開放一家生三個囉...到時班愚民立即慶歡騰啦...你話啲豬幾易管...
係蠢豬,但當佢地狗咁舞!

早幾年咪天津大爆炸

地震一百級 震撚埋香港

佢冚國剷，啲人湧晒落嚟仆街啦，而家咁撚多關口守都無得守

唔會...佢地只會互相搶掠...,互相仇殺先...走落嚟之前應該會俾大陸河蟹左!

連登仔唔好燈please

時辰未到

有 最近個次政府放120萬震災 人均3毫子

屌咪啊
777又拎我地錢上去奶鞋底

想貪埋我地個三萬億

一百級地震連地球都爆埋

地球化為星塵

其實最後咩情況

睇左幾張圖 好撚嚴重，但之後點已經無人報道了...

地震一百級咪震9埋香港 最好就大洪水 史上最強颱風 三峽缺堤

你check下三峽

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

一百級就唔係地震係球震

吓，死左35人咋喎

san hup dai bar

不可抗力
皇天擊殺

咁都無200000個簽名？

要嘛

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

岩岩打風先大水浸

封鎖消息仲好 唔係香港又被捐錢

浙江咪有LOL
集氣地震

等睇三峽缺堤

時辰未到啫

支那狗壞事做盡 你估無代價咩 ?
個天想慳功夫, 一次整舖勁既畀佢地嘆

天津支爆算唔算，畫面超越荷李活級數

原來講天災，當我冇講過

120萬，香港買唔到半個車位。

之後冇人捐錢 政府畀多四千億佢

應該9-10月

天津核爆都話唔係啦

應該係封鎖消息
818見

直接捐撚走曬我地啲錢

其實都唔少，不過你懂的...紅媒

第6大訴求應該係:嚴密監控港府輸往大陸資金!
盤數要大公開!

咩無
六月廣東先水災完嚟
不過支那封鎖晒消息無人報

正

無報姐
消息封鎖到滅左村都無人知啦
之前睇書話新疆有啲村
係搵兵入去殺哂啲人
挖坑埋屍 埋土機夷平所有野
最後得番片平地 成條村消失左都唔會有人知
（本書《我的西域 你的東土》）
支那日日上演呢啲陰質野

講到地震
耐唔震咪即係下次震舖超勁架囉
地殼運動係必然發生
儲夠十幾廿年無釋放個能量唔講得笑

中國核電廠爆炸都唔會俾你知啦

爆三峽

上海水災
仲有之前天津大爆炸

依家封鎖消息
霧霾個d唔會報 長江大壩後患出現唔報

60年來最勁颱風 利奇馬
海岸線直頭少咁忽，仲唔夠勁？

要嘛 你邊度人

天津爆到咁都無報啦 應該有既 唔報姐

南水北調
加上三峽大霸
除非中游地區自己落狗屎
唔係都唔會有事

佢支爆又會話你知咩

大家一齊屌撚爆佢

浙江成個省變左水上樂園都無事兒，無報唔等於無事

以前因為要乞錢所以先大事宣揚
依家變撚咗做所謂強國
要面咪暗地叫香港政府過錢咪算

爆三峽唔單止死人，係會連累埋境外既一帶一路工程項目
三峽一爆，支那就要爆

災難永遠死少過35人駛咩香港人救?

推

又要被捐款

支那一有咩大天災甚至人禍，香港都要被捐錢,除非勁到令支那在版圖上消失

依個真，內憂外患

我之前有問過啲大陸仔做咩唔關心浙江水災,
大陸人話水災年年有,
見慣所以無感覺。

問佢知唔個樂伽公寓事件,
佢直頭唔知

好奇咩，武漢人都唔知武漢有示威

唔係捐左錢咩

係, 但個個關心香港

屌你 好鐘意

準備單機啦

沒事兒沒事兒

當年華東水災 , cctvb 同演藝界搞 24 小時籌款㗎 , 以前好多大中華膠捐錢

仲有填海華表演心口碎大石扮吐血
Btw, 當年嗰個馬拉松籌款冇24小時咁癲
除咗籌款之外 亦係畀當年上過民主歌聲獻中華嘅偽人獻媚洗底

醞釀緊一次勁既

上海？

照計普通話係 要么

肯定有 唔報比你知姐 大陸人自己都唔知何況我地
17年同今年都有水災 話唔定下年三峽潰壩呢

浸咗
睇唔到
冇事發生